都會大學 v.s. 城市大學

明顯都會 > 城市 吾城下年jupas有難

咁撚支那個名

合併啦

英國有mu 支那無

不如幾間溝埋做成都理工大學

新城市廣場vs新都會廣場

市第一人民大學

城U: 你哋改名有冇諮詢過我啊

都U: